梁愛詩唔驚中美爆貿易戰：中國人慣咗捱！

早前美國國會有報告建議，美方考慮取消香港獨立關稅區地位，唔少商界巧驚驚，紡織界甚至組團訪美，痛陳利害，點知前律政司司長兼前基本法委員會副主任梁愛詩就話冇有怕。信奉「厲害了，我的國」嘅詩姐，接受劉慧卿網台訪問時強調，世貿已列明中、港屬不同關稅區，就算美國取消，根本係違約。佢批評美方說法，係利用香港作為對付中央嘅棋子；卿姐追問，係咪擔心美國全面增加中國關稅？詩姐就話，美國咁做固然打擊中國經濟，但人家多年來，都用中國嘅平價貨，所以「大家都唔會有好處」，仲話「中國人慣咗捱添呀！」
傾到前香港外國記者會（FCC）副主席馬凱不能入境時，詩姐都斥責馬凱刻意入境係挑釁，認為「睇佢做嘅嘢，好清楚係咁（挑釁）吖嘛」，強調馬凱「唔係有必然嘅權力進入香港」。
至於詩姐早前為建制派陳凱欣助選，佢笑言自己從未試過拉票，今次係因為陳通過短訊，尋求佢支持，佢又覺得應該鼓勵一吓「細路女」，所以答應，卿姐即詫異反問陳凱欣仲算「細路女」？佢自己話呀：「對我嚟講係細路女，我呢啲阿婆嚟㗎喇！」

咁老 幾時死呀

就算美國取消，根本係違約

世貿已列明中、港屬不同關稅區，就算美國取消，根本係違約

梁愛屍、范徐麗太、譚惠豬
香港三大邪魔妖孽

訓左無睇，講違約，共匪開放左市場未??

我唔守承諾係一件事
但你要守番你對我既承諾

美國點解要立法承認你冇執行過嘅內政

竟然話貿易戰中国人要捱
C姑都覺得中国會輸

中國人中國人講到十三億個個同一臉孔同一思想咁 早半個世紀個個都咁撚窮就話一齊捱, 而家你班冚家拎搞個貿易戰出嚟要班平民陪你捱? 反你枱都似

佢吸駛挨咪得

第日美軍攻佔香港,第一個的佢出黎質佢食樹皮同泥

中國大媽博覽會「餓狼」式搶食 參展商：即使在非洲也沒見過

世貿已列明中、港屬不同關稅區，就算美國取消，根本係違約。

中、港屬不同關稅區,咪2區都加25%囉,做乜鳩呀老到慒撚左?
唔通美國收多歐盟25%又話"世貿已列明中、歐屬不同關稅區"

原來仲未死

乜原來佢仲未死？

貿易戰關 wto 乜事 ?

貿易戰由 wto 發動 ?

大贏家點解會係捱？

應該係中國人唔驚爆貿易戰 梁愛詩慣左捱

我剩係知我係有必然嘅權力保證你地d死老野會老死

你係咪同三和大神一齊捱先